尋一首舊廣東歌

有首歌以前間唔時聽到但唔記得曲名
依家每次聽到就成日諗住google 返歌名
但次次都老人痴呆轉頭就唔記得keyword
大概九十年代，女聲，好似兩三合唱，
內容大意好似講姊妹間唔一定要完全理念一致但會相互支持咁

我自己都知1999同提示好空泛
但希望有巴絲解到小弟呢個up到咀邊又成日唔就記得嘅心結

希望你搵到

2R - 我們的合唱歌

唔係呢首
印象中好似小恩子定靚湯嗰類舊啲嘅歌手

Btw,thanks

一人有一個理想
作曲/編曲/監製: 陳光榮
填詞: 黃偉文
主唱: 黎瑞恩, 羅敏莊, 杜雯惠, Vani

黎： 我最嚮往是 日痴夜纏 情人身邊
為熱戀生活 並不在乎 人生膚淺
杜： 我最愛的是 盡握大權 立地頂天
事事要領先 怎麼可以 回顧心軟

合： 你若投入就有我支持 即使志願我們難一致
但理想再不相似 亦可一人一種舞姿
接近盲目地對你支持 多麼幼稚任性也可以
若你想 你儘管試 想愛誰 想怎麼處事 未介意

Vani： 我最嚮往是 直衝直撞 潮流尖端
為冒險生活 並不在乎 人家指點
羅： 我最愛的是 為天下人 落力表演
但願搏世間 衷心一笑 溶化積怨

合： 你若投入 就有我支持 即使決定我們難一致
就算性格不相似 亦可一人一種舞姿
接近盲目地對你支持 這些正是朋友那本意
若你要我的一票 只對人 即使不對事 亦賦予

黎： 你若投入 就有我支持 即使決定我們難一致
就算性格不相似 亦可一人一種舞姿
杜, 羅, Vani： 接近盲目地對你支持 這些正是朋友那本意
若你要我的一票 只對人 即使不對事 亦賦予

係你喇
原來係同羅敏莊

多謝巴打

咁啱我以前好鍾意呢隻歌所以諗到